「Karma is a bitch」重溫香港警祭移居中國新聞

支持警隊爭取更多中國居住福利，與中國共存亡

係囉，香港咁多暴徒，咁危險
點好意思叫你留喺度
快啲叫埋你啲Fd 一齊去

求下你快啲上去食海底撈啦

警察出嚟啦，今晚放工快啲上去食海底撈

今晚北上叫雞啦